有無師兄入黎講下靚仔溝女既感覺係點?

靚仔靚女等人溝就得

畀女溝=.=

又咪係咁大壓力
你估真係埋去就溝到咩

利申 靚仔

成日都有爛桃花

靚仔係唔駛溝女架

第一：
成日比女仔讚美外表

第二：
溝女速成,
通常識一兩日/一個星期,
唔需要花時間同錢,
即可以做其男友,
可立即拖手,打車輪.

但缺點係爛桃花非常多,
因為喺冇了解情況下太快一齊,
當發現對方缺點,
通常會好快頂唔順對方,
換畫太快,換到唔想再煩.

如果唔係果種玩玩下放得開既人,
其實靚仔/靚女係感情上其實都幾輸蝕.

利申：我好樣衰

啲女識落知你唔係已經會自動埋身

會以為你有女 實際其實係一條死毒撚

師兄平時中意食開咩女
IG女神果D?